美孚出左綠狗 街坊屌緊狗

美孚依啲地方唔撚俾你班狗閪住 咪撚搞彎個風水啦仆街